咩牌子嘅帽 帽型靚？

我覺得new era啲個帽型麻麻
有冇好推介？

綠帽

睇面型

huf

綠光拱照

Undefeated 唔錯